已經唔知道緊張佢係因為愛定係質疑？

每次一見面就無野 同平時一樣咁親密
但係你會見住佢whatsapp 上線完都無去揾你
係幾時開始變到咁？

唔好對佢咁上心啦 冇好處㗎

咁你要睇車啦
我上一段就係咁
原來已經係最後警號
最尾分手收場

可能性一：佢覺得穩定左 唔需要再不停回wtsapp

可能性二：佢開始覺得你煩 唔想回你 甚至一日只係回幾次 準備分手階段